[罷搭港鐵] 唔搭港鐵可以點返工？巴絲幫你諗掂佢

慈雲山去青衣i大

On9左5洗理理

元朗返紅磡

朗屏去葵芳😗

朝早268B
之後就大欖轉269B 或268X>6C/6F

68M>69M

轉到嘔血

兩個選擇都係轉一次

旺角->西營盤
6pm出發，一個鐘內可以點

905

去金雞搭紅van

再問
CWB去大角咀，奧運站
7pm出發，一個鐘內

西營盤>荃灣西(荃廣/愉景新城)

香港仔 --> 九龍塘
除左170仲有無其他方法

修打蘭街紅小 / 去皇后街坐930 （朝11點後坐X）

970X / 香旺van > YMT > 7

905
970
970X
金雞紅 VAN
弼街紅 VAN

914 一程過，但一個鐘內應該唔得
112 去旺角半個鐘車程，再行十幾廿分鐘路 / 或者再求其轉部平車搭幾分鐘

930A啱唔啱你

唔得呀

條鐵我哋啲血汗錢起 我大條道理用佢駛佢 係一蚊都唔畀佢

屯門去北角

962C > 北角消防局 > 行路 or 叮叮返轉頭? 睇你北角邊
btw屯門北角都咁大....

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

屯門市中心去北角地鐵站
所以上到962c應該無位了

有班962C係三聖開，呢班都無位坐?

原來有特別班次 thanks

觀塘碼頭去尖沙咀？

行去觀塘偉樂街搭219x

長沙灣海盈邨，0715之前要去到南區華富邨
唔好同我講搭的士

銅鑼灣->九龍塘
放工時間，1.5hr內

170 / 103
近times square就過橋底上182

坑口 -> 銅鑼灣

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

798 >690？

971得唔得？唔得就171？

一係行去搭元州街970, 一於A車或其他車去西隧口換970

去寶琳轉690

948系列 > 西隧 > 970 / 970X / 973

挑機
龍鼓灘去元朗工業邨

上水去紅磡

277E > 大老山 > 85X

搭慈荃紅van去葵涌廣場落車，再行去葵芳站轉88M小巴